CSI 口罩已供應到浙江省

遲早有報應

香港終於有自己嘅手信

屌

捐比大陸，人地賣返比當地人賺錢

屌仔老母林鄭幾時死

冚家剷

仆街林奠
公墓園都無得戴呀
俾撚哂支那同警犬

push

嘩，好恐怖

.............

佢做發展局長已經講緊

屌依個世界仲有無第二個地方嘅政府係咁想自己嘅巿民死？

真係痴撚線政府

屌你老母林奠, 香港人唔係人呀?

班官嚇到瀨屎

一張咁嘅圖證明唔到啲咩

駁唔到

CSI遲啲會變成YSL依類牌子。YEAH

dllm

港共死全族

求其影條友就算 有無多D圖 起碼證明係大陸先

不如加料送俾支那

Push

香港人唔好淪為社區爆發傳播者或受害者！

[保命] 香港人，星期一一齊射波！

推

dklm！

片又無 你話係就係？

就算係都唔係求其影左相

fake news

林鄭一定要長命百歲晚年全身生癌

中國人比香港人更需要口罩
大愛藍屍一定同意
捨己救人

報應係咪講緊香港人連賣幾百蚊一盒口罩都要搶

屌林鄭個仆街

信住一半先

推
林鄭 黑警 冚家剷

然後再賣返支那口罩比香港又賺多筆

真正核彈

face check呢
影張相加個location就話係

樓主幅圖點來

估到林鄭講咩： 有心人複製CSI 口罩 試圖抹黑香港政府 本人強烈譴責

仲要遲到幾時

口罩多到可以出口

国務院：用完之後會回收番比你地

手足你 upload 相之前剷咗 metadata 未? 我睇到曬你嘅位置同電話型號喇！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

請大家幫手正評，lm，避免沉底

原來咁叫口罩短缺派唔到比市民

【終極封關策略】醫護罷工告一段落，唔代表我哋無計可施

笑咗

屌你老母

支那政府

想有多啲證據
不過屌住先

哇我好驚啊點算
係咪應該放多幾萬個生化病毒落嚟
殺啲香港人壓一壓驚？

黑警死全家
藍屍正仆街

咁假都有弱智信

已經報緊啦。
報落香港人果度丫嘛

我地一定要健健康康, 等睇報應

香港政府都唔自律，講乜撚嘢

林奠真係一個甲級罪犯黎

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

Fuck 777

喺時間話比藍絲朋友知

有無勇士上save hk post

藍屍公務員都無份

林鄭想全香港人一齊死

看圖作文

dllm林鄭幾時死

講多小小點刪

反正我就信咗

香港人就排口罩排餐死 排通宵
轉個頭 港共政府就幾十萬個口罩送上去

香港人冇口罩？wfc

diu

同ICAC 舉報

可能係賣返戴過既口罩比香港

淋病:
經調查後已有新方案防止!
將不再印上CSI 及用 無LOGO 盒出貨

理得真定假
班狗攞嚟派係真
工聯會自己攞嚟用都係真
香港人冇得用都係真

利：已forward比班藍親戚

仲要係米奇把聲

痴9線

中國

廢柴報你老母應未，屌多兩句可以屌死佢地啦

看圖作文留名炒車

s

所以咪一路唔回應囉

支那要收番香港啦？

唔查證就信同藍絲有咩分別？

一張咁的圖加鳩up自己響浙江，會唔會求其左少少？

傳說中買到自己捐的物資

推到記者問喇屌

hi

都好過俾大陸人戴吖，起碼叫香港人有罩

賣港死全家

仆街柒婆死全家

屌你老母港共政府

DLLM 仆街柒婆港共政府死全家

真心問 點解個特首咁撚仆街但係完全冇野可以制衡佢？

港共政府幾時死全家

屌鳩你

相上面個location 話係火星就係火星架啦

你駁咩嘴

醫護罷工你咩都做唔到 咁小野你做到啦掛

推翻啲行動post 唔好俾啲失敗論上熱門
今晚極多五毛

推啊屌

呢個笑話真係好撚好笑
香港人睇清楚政府可以有幾仆街

特首繼承殖民地總督大部份權力, 總督地位本身就等於當地獨裁者, 不過當年總督有唐寧街首相節制, 首相有民意同選舉節制, 依上面得隻小學雞

好撚驚啊

fced?
不過屌林鄭老母就實冇錯 臭閪

CSI 口罩

三歲咩仲講報應

派比老人可以接受

屌⋯⋯

屌，班死黑警幾撚時死

一定要清算班黑警

fb你想打卡入埋火神山都得啦

人蠢真係唔係扮架喎

用下個腦
你打卡地點可以人手打架柒頭
製造fake news你就信
你同啲廢老藍絲有咩分別？

林鄭食撚屎

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！

最新一批馬上又到

機場有幾場政府部門呀
海關用又得唔得？
入境用又得唔得？

唔該用下你地嘅批判性思考
唔好啲撚屌一張圖加隻字就當自己意見

仲有衛生署檢疫人員用又得唔得？

要FC
FC 為真的話 屌到佢化

藍絲好現實
幫浙江？ 好呀！
我冇口罩但政府俾浙江？仆街啦！

我今日起碼見到四五個，多數老人

仲要係人人想要

香港品牌,香港製造

販賣香港納稅人既財物

老人無問題喎